"Ik heb een klacht over Nibs."
"Oh jee, oh lieverd," riep Wendy, "ik weet zeker dat ik dat soms wel denk vrijsters moeten worden benijd. "
Ze zei dat ze moesten opruimen en ging in haar werkmand zitten, een zware lading kousen en elke knie met een gat erin zoals gewoonlijk.
"Wendy," protesteerde [schold] Michael, "ik ben te groot voor een wieg."
"Ik moet iemand in een wieg hebben," zei ze bijna tartend, "en jij zijn de kleinste.
